遊咩行姐，返多份工好過啦

可能講中香港人個心聲

2014年佔中同之前，啲後生仔好有heart，成日話不滿政府就去遊行

佔中後物價越來越高，樓價越升越有，打份牛工都跑輸通脹

於是星期日越來越少人話要上街，政府施政又越來越唔掂，七一都少咗人上街，點解呀

係窮呀！

仲遊行 屎都冇得食呀，唔返多份工邊有錢結婚買樓養家呀

其實係心淡

心淡 唔覺喎，啲人屌得仲勁

以前十個屌可能都有1個出街
E家100個屌可能得1個

上網屌完，繼續返工

狼英果陣都話出街遊行做野迫政府妥協
女人上台後,一招不聞不問,已經夠撚香港人
E家成個香港就係行屍走肉,無視所有野,有工返就返,有野玩就玩

得閑咪上網up下 隔岸觀火屌兩聲有幾難
兒登咁多人反政府咁應該多人出吖
但真係出黎嘅又有幾多 因為大家都知根本改變唔到任何嘢